講分手不必講再見 點解

有冇人明

尋晚睇電視，真係冇講

分手就唔好再見

因為係講分手咋嘛